%@Titre:Le sport en 5\ieme.
%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Dans une classe, on a relevé les renseignements suivants : 
\begin{itemize}
\item[$\bullet$]$\dfrac23$ des élèves jouent au foot ;
\item[$\bullet$]$\dfrac34$ des élèves jouent au basket ;
\item[$\bullet$]$\dfrac7{12}$ des élèves jouent au tennis.
\end{itemize}
Quel est le sport le plus pratiqué ? Quel est le sport le moins pratiqué ?